{
    "1": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Comment ai-je v\u00e9cu cette ann\u00e9e ?",
            "Taille": 30,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Que retenez-vous de cette ann\u00e9e ?",
            "Taille": 30,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "2": {
        "Neutre": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Mission principale : D\u00e9crivez la mission principale",
            "Taille": 5,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "3": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels r\u00e9sultats ai-je obtenus ?",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont les r\u00e9sultats obtenu ?",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "4": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Choix",
            "Question": "S\u00e9lectionnez le niveau de ma\u00eetrise du poste : (*note explicative)",
            "Choix": ["Construction", "Ad\u00e9quation", "Ma\u00eetrise", "Excellence"],
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Choix",
            "Question": "S\u00e9lectionnez le niveau de ma\u00eetrise du poste : (*note explicative)",
            "Choix": ["Construction", "Ad\u00e9quation", "Ma\u00eetrise", "Excellence"],
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "5": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles difficult\u00e9s ai-je rencontr\u00e9es ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "6": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont mes r\u00e9ussites et apports pour le Groupe ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont les r\u00e9ussites et les apports pour le Groupe ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "17": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Comment estimez-vous votre charge de travail ? Impacte-elle votre vie personnelle ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont les facteurs d\u2019aggravation ou d\u2019am\u00e9lioration de la situation ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "18": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont les solutions pour pallier aux \u00e9ventuelles difficult\u00e9s ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "",
            "Destinataire": ""
        }
    },
    "19": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les situations de travail source de motivation et sources de frustration ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont les zones de confort et d\u2019inconfort dans le poste ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "20": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont mes forces ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles sont les forces \u00e0 valoriser ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "21": {
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles formations ont \u00e9t\u00e9 suivies cette ann\u00e9e ?",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "22": {
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont les acquis cette ann\u00e9e ?",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "23": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont mes axes d\u2019am\u00e9lioration ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont les axes d\u2019am\u00e9lioration sur lesquels il faut travailler ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "24": {
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels vont \u00eatre les impacts de l\u2019\u00e9volution du m\u00e9tier sur le poste du collaborateur ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "25": {
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles autres missions\/activit\u00e9s seraient susceptibles de l\u2019int\u00e9resser et de lui \u00eatre confi\u00e9es ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "26": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Comment vous voyez-vous \u00e0 CT (0\/2 ans) ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Avis hi\u00e9rarchie",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "27": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Comment vous voyez-vous \u00e0 MT (3\/5 ans) ?",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Avis hi\u00e9rarchie",
            "Taille": 10,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "28": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Choix",
            "Question": "Périmètre ?",
            "Choix": ["Aucun", "Régionale", "Nationale", "Internationale"],
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "29": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Les objectifs que je me fixe ?",
            "Taille": 15,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Les objectifs compl\u00e9mentaires fix\u00e9s par le manager ?",
            "Taille": 15,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "30": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "En quoi mon manager peut-il m'aider ?",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quelles actions doivent \u00eatre mises en oeuvre pour accompagner les changements ?",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "31": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Quels sont mes besoins en formation ?",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "32": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Synth\u00e8se et commentaires du collaborateur",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Synth\u00e8se et commentaires du manager",
            "Taille": 20,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "33": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Signature collaborateur",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Signature manager",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "Collaborateur"
        }
    },
    "34": {
        "Collaborateur": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Signature N+2 (Nom, pr\u00e9nom, date, signature)",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "N2"
        },
        "Manager": {
            "Type": "Texte",
            "Question": "Signature DRH (Nom, pr\u00e9nom, date, signature)",
            "Taille": 7,
            "Destinataire": "DRH"
        }
    }
}